@Manual{anderson2015,
  title = {Exhumation by debris flows in the 2013 Colorado Front Range storm},
  author = { S.W. Anderson and S.P. Anderson and R.S Anderson},
  journal = {Geology},
  year = {2015},
  pages = {31,94},
  url = {https://www.R-project.org/},
}

@online{Bbogota,
  author = {{Banco de Bogotá } Bogota},
  title = {Catálogo de Compras Felices},
  year = 2018,
  url = {https://www.bancodebogota.com/wps/themes/html/minisitios/alianzas-web/},
  urldate = {2018-09-30}
}

@online{Boccidente,
  author = {{Banco de Occidente } Occidente},
  title = {{Promociones y Novedades} Credencial},
  year = 2018,
  url = {https://www.bancodeoccidente.com.co/wps/portal/banco-de-occidente/bancodeoccidente/para-personas/tarjeta-de-credito/promociones},
  urldate = {2018-09-30}
}

@online{Bcolombia,
  author = {Bancolombia},
  title = {Tarjetas de Crédito Bancolombia},
  year = 2018,
  url = {https://www.grupobancolombia.com/wps/portal/personas/productos-servicios/comparador-tarjetas-credito},
  urldate = {2018-09-30}
}

@online{Bcolpatria,
  author = {{Banco Colpatria } Colpatria},
  title = {Promociones Tarjeta Crédito},
  year = 2018,
  url = {https://www.colpatria.com/catalogos-promociones/promociones/promociones-tarjeta-credito},
  urldate = {2018-09-30}
}

@online{NegocioTarjetaC,
  author = {{Periódico El Tiempo } ElTiempo.com},
  title = {Negocio de tarjetas de crédito apunta a los de menores ingresos},
  year = 2017,
  url = {http://www.eltiempo.com/economia/finanzas-personales/tarjetas-de-credito-apuntan-a-personas-de-bajos-ingresos-para-popularizarel-dinero-de-plastico-150346},
  urldate = {2017-11-11}
}

@online{SupFinComptarjeta2017,
  author = {{Superintendencia Financiera de Colombia } SFC},
  title = {Informe de tarjetas de crédito y débito 2017},
  year = 2017,
  url = {https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/Buscador/busqueda/BuscadorArchivos/idRecurso/1024228/f/0/c/00#},
  urldate = {2017-04-30}
}

@online{SupFinComptarjeta2018,
  author = {{Superintendencia Financiera de Colombia } SFC},
  title = {Informe de tarjetas de crédito y débito 2018},
  year = 2018,
  url = {https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/Buscador/busqueda/BuscadorArchivos/idRecurso/1031129/f/0/c/00#},
  urldate = {2018-04-30}
}

@online{Boportunidades,
  author = {{Banca de las oportunidades } BOportunidades},
  title = {Reportes de inclusión financiera 2017},
  year = 2017,
  url = {https://bancadelasoportunidades.gov.co/es/reportes/312},
  urldate = {2018-09-30}
}







 

